發送匣係咪唔會去到自己留言嗰層？

發送匣撳入自己留過言嘅post係會去咗最後一次睇嘅位置，有時想睇返自己留過咩言，但要碌好耐先搵到係咪冇捷徑去到自己留言嗰層？

啱

係你覆過嘅主題㩒實會有option俾你揀

學到野

咁電腦呢

㩒主題個行左上角回覆icon

原來可以
唔該admin